銅鑼灣誠品書店的美女s

銅鑼灣誠品書店的美女s啊
我願化為一個消毒酒精裝置，助你殺菌去毒
銅鑼灣誠品書店的美女s啊
我願化為扶手電梯前的地毯，助你減免凡塵
銅鑼灣誠品書店的美女s啊
我願化為蘇民峰的牛年通勝，助你趨吉避凶
銅鑼灣誠品書店的美女s啊
你喜不喜歡cafe habitu’s rosey strawberry jam？

我入到黎

新詩🙏🙏🙏

Simp!

深水埗徐志摩